1. 提高访问速度，是否能不用VPN
2. 搜索范围：网站内部和fab网络






## 内容
1. CNFD:1. wix授权，2，Arduino 红外传感器（Arduino 代码和mp4）
2. cad design add measure method and tolerance
3. electric design add measure and basic eee




20231019


1.add https://design-engineering.littleor.cn/docs/projects/website 


20231026
自动化建模